====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sur la base d ' un « casting » d ' architectes , c ' est un compromis subtil entre une position urbaine et des écritures architecturales qui est mis en œuvre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

